鬼佬街場踢波

有無人知鬼佬踢街場點樣叫有鬼？

have ghost

休龜

Me！Me！fuck sei gui lo！

Man on

碌鳩！

Incoming!!

watch out

fire in the hole

doctor lee!

hey nigga!!

Cheers!

We got company

your ass!

ghost ghost!!

I go to school by bus

認真mode
hang on

hold on.

ghost on

ghost ar!

easy, easy!

Gimme the BALL

Gimme the fucking ball!!!!!!

你認真左

Mind your ass ! / Gay man behind you !

Yau Gewi

Ass ghost care

I AM BEHIND YOU!

easyeasy

朋友 返印度吔蕉啦

啲阿叔係又easy 唔係又easy
同佢地踢真係好撚hard

Strong hold.

鬼佬叫有鬼咪以為係自己友叫man囉
唔通好似班傻撚以為鬼佬見鬼都話ghost咩

Wenger out！

pass la diu

see back

Asshold

Fuck behind

仲未有I go to school by bus

見到有 不過上邊班撚樣肯定唔係純種連登仔

Your sister!!

踢街場嗌有鬼同第二d場唔同？

Mother fucker behind you

個post好撚嘈

麻瓜

man on!!!!

May Day！

ghost

Yo man yo man